====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le jeu avec les traces , leur repérage précis ,  l ' attention portée à leur transformation caractérisent la démarche d ' Alexandre Chemetoff .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

